[Now 新聞] 【最新】科技大學宣布取消周一所有課堂

有冇wow到 真心估唔到

琴日已經公佈咗

尋晚出完去集會就瞓

呢個真

封email就話修復設施需時
信不信由你

Never forget, Never forgive

我信架
黨鐵到今時今日都仲未搞掂就知啦

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海: